消失的戲院賀歲檔； 戲院轉手，K11 Art House 會員制大災難； 朗豪坊Cinema City現金券慘變廢紙

消失的戲院賀歲檔；
戲院轉手，K11 Art House 會員制大災難；
朗豪坊Cinema City現金券慘變廢紙。|
影畫春秋 (第1節)
21年2月2日

香港花生
220K subscribers

主持：Agnes、Grace、Thomas

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: